Property Module
===============

Gắn trực tiếp với 1 doanh nghiệp, 1 phòng ban, 1 dự án, 1 người phụ trách
Phải gắn với 1 hay nhiều hóa đơn mua bán
Thống kê được số lượng dịch vụ
Có bảo hành, quản lý diễn biến theo thời gian
